[好波] 譚文豪花8分鐘和平驅散示威者！！！

【和理非非】
傅振中等建制派支持者
不滿譚文豪多次在示威場合
向警員持續提問
批評他阻差辦公
要求依法處理
譚文豪準備寶礦力
邀請示威者對話
結果示威者不進反退
和理非驅散示威

#譚文豪指向警提問非阻差辦工
#示威者逗留8分鐘後迅速撤離

#譚文豪#示威 #傅振中 #政情網上行

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

對家太廢姐，比佢示威又走，比佢講又走，咁黎做乜？

廢到呢

好好奇有幾多人

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

大佬加對白收費唔同架

對白都要時間記啦

睇黎維穩費真係不足